## TERMINAL Y COMANDOS


##  1.- 


  # a:


 https://www.mediafire.com/file/255t194e9xuax6l/Video1.mp4/file

  # b:

 https://www.mediafire.com/file/t3pfd0qx0zcgxot/Video2.mp4/file


##  2.=


![alt text](Cap1.png)


![alt text](Cap2.png)


![alt text](Cap3.png)


##  3.-


   ls

   cd

   sudo

   mkdir


##  4.-
   
   #  En linux


    ls: Muestra el contenido del directorio especificado

    cd: Cambia el directorio actual al especificado

    cp: Copia archivos y directorios desde una ubicación a otra

    rm: Elimina archivos y directorios permanentemente



